今日比個Asso仔笑我係Degree仔

佢同某人講野話升學既

Asso仔
我

而家幾好呀 講真啲野幾多野學 ....(講自己學啲咩)
好似幾好啊 咁你姐係讀邊間？
你講先
我話我HKU你信唔信
有咩好信唔信 講真 我唔覺得HKU真係咁勁囉 講本地排名又唔夠UST 啲人又淨係玩咁唔見得有幾勁囉

[quote]佢同某人講野話升學既

Asso仔
我

而家幾好呀 講真啲野幾多野學 ....(講自己學啲咩)
好似幾好啊 咁你姐係讀邊間？
你講先
我話我HKU你信唔信
有咩好信唔信 講真 我唔覺得HKU真係咁勁囉 講本地排名又唔夠UST 啲人又淨係玩咁唔見得有幾勁囉

我心諗 唔係勁但一定勁過你個Asso仔囉

佢同某人講野話升學既野

Asso仔
我

而家幾好呀 講真啲野幾多野學 ....(講自己學啲咩)
好似幾好啊 咁你姐係讀邊間？
你講先
我話我HKU你信唔信
有咩好信唔信 講真 我唔覺得HKU真係咁勁囉 講本地排名又唔夠UST 啲人又淨係玩咁唔見得有幾勁囉

我心諗 唔係勁但一定勁過你個Asso仔囉[/quote]

做咩係咁重複 唔怪得佢笑你

樓豬應該弱智黎

樓主on9

Asso戇鳩係咁

兩邊都弱智 打和 super

on9

HKU ？

On9樓主，高分低能 ?

原來hku人開post文化係咁架

你係比人笑on9仔咋

Hku要收弱智黎谷排名？

樓豬影衰哂HKU

比人咁講完有啲不爽 上黎叫下春 我都唔想多解釋

係 玩埋jj添

你講先

佢笑尻你但係唔係用asso黎串尻你
係用ust，你係咪白癡
周街呀婆都可以咁串尻你啦

屌 要我睇3次

post都唔識開讀hku都無用啦樓豬